[痾屎]幾日無得去，係咁放臭屁

求救，有咩方法今日可以痾到屎